勇氣 智慧 也永不滅

[size=5]Do you here the people sing?
Singing a sound of angry men[/size=6]

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Song*